柳俊江單野，引晒啲五毛出黎

屌你地老味，連登都咁多五毛

扑！

打派帽男 觀感好返晒

原來今朝蘋果已出新聞
但紅媒岩岩先出
跟住就幾個人同一時段出post
好似執到寶咁

佢都係熱狗眼中釘嚟 明啦

我認到佢地，
我話柳俊江靚仔，
之後佢地即刻話人7。

明明我兩個PO話佢靚仔，都已經有唔少正評

專追擊同路，做五毛一樣嘅野